"搬石頭擲自己隻腳"英文點講?

支那又贏

pick stone throw own foot

Skr skr

I go to school by bus

throwing my dick on foot

整到skr 自己 好skr 痛

move the store throw my feet, ah..ah....very painful, please call 999, I almost die

oh so plainful

yo rock and fuck

shoot oneself in the foot

I fucked myself up

you cum on my foot I cum on your foot

Dwayne Johnson is on my feet

move stone head throw zi gay foot

仲未有人講
I go to school by bus.

saka laka in you

play gou myself

有無正確答案出現

Oh it hurts!

reap the fruits of one's actions;
as you brew, so you must drink.;
as you make your bed, so you must lie on it.;
be hoisted by [with] one's own petard;
be threshed with one's own flail;
bring it on oneself; carry what one makes;
fall into a pit of one's own digging;
fall into a trap set by oneself;
fry in one's own grease;
get into [be in] hot water;
pay the fiddler;
have only oneself to thank for sth.;
reap the fruits of one's actions;
reap the whirlwind of one's own sowing;
reap what one sows;
self do, self have;
stew in one's own juice [grease];
suffer for [on] one's own account [act];
suffer on one's account;
take [suffer] the consequences of one's own deeds

Ministry of Foreign Affairs, the People's Republic of China

transport the stone throw to.the leg